如果鼎爺同鋒味廚神比賽

邊個會勁d?

答你都嘥氣

緊係鋒味啦